[Sorry ball,Sorry chelsea fans] 車路士球迷討論區

Dllm sarri

Push

Sorry sorry sorry sorry
👯‍♀️👯‍♀️👯‍♀️👯‍♀️

超班？

18歳黎講 de ligt rice sancho rashford ajax個班都好過佢啦 睇得自己咁高 好老實 cho連18歳嘅禾確特都未超級到啦 再講遠d wilshere 法比 16歲已經好波過佢十倍

沙狗OUT

呢件廢老就算啦
乜撚都做唔到既助教都唔知要黎做乜

你睇左咁耐車都未接受到

沙利本簿抄咩

wilshere16歲好垃圾喎
睇到法比走左一排先至叫好d

呃飯食 快d同沙狗一起out

傳控真係唔得
而家隊車一對大巴陣真係收晒皮

odoi係有能力嘅
支持odoi

Wa屌 shaw大傷完d出波靚到

Barkley and kovacic sub in out
Jorginho passes>200 per game

計緊可以拎幾多走

頭先獌邊個仆街都射唔到？

90分鐘寫生

所以去拜仁展示功架

唔知係咪fred

我愛你巴仔

不得不佩服撚羊踢右閘3張幾野都仲有咁強出擊力

阿狗1:0

沙卡>>>>>簡迪

Ddg咁都救唔到？

愛狗 同 沙狗

傻啦 係mark低佐每一下傳波

正正正正

Sarri on Chelsea's attacking issue: "Today we needed to move the ball faster, we needed more movements without the ball, more movements into space behind the line, we played at five touches, so if there are no spaces, it is difficult to play with 5/6 touches."

Sarri on Hazard: "He can solve the game in any moment, but he needs more movement without the ball and more movement around the pitch. This is valid for all players, especially offensive players."

鬼影變幻球

怪西

個波係好飄下

究竟違規簽嗰百幾個細路，有無一個可以成材

Shut up and lan

拉西好
好拉西

我覺得係佢判斷錯誤 無人擋佢視線

屌你老味，個波飄嫁，靚撚到

都係無被選中既細路

你知我知單眼佬都知
但你要教到班友肯走先得嫁
個個都係大巴足球上哂身咁，係到睇夏狗一條友踢波

仲要彈一彈地

迪基亞個樣同我睇完成場垃圾車個樣一樣

好似fifa移龍移錯左咁

係咪又係有風

God saves London

Ddg無判斷左，個波咁飄法，正常都救唔到

沙加呢球證明左
係機會起腳就起腳
仲傳乜撚

車邊條友有腳頭
你講個黎聽下

安

迪加

獌中路防守咁鬆咁
係咪我睇慣左鐵桶陣？

Lkk堅勁

今晚有切有cho
仲有埋新陣睇
希望大家原諒小沙俾多次機會佢

係未最接近都係巴鳩利

Sarri on subs: "Loftus-Cheek: We needed more physical impact in the opposition box. Hudson-Odoi: Because it was impossible to change the match in our moment. It was important to have a player who's able at 1v1. Then we changed our system for the first time"

Sarri says he won't change the system permanently, after altering it for the first time, and that it isn't the problem

Obviously Yes

波牛遠射唔差

金章安

點解班中場可以完全唔練遠射

世3

係
腳頭重到射親都上太空

佢有返愛華頓個時嘅活力

中場嗰幾個

就黎打哂前半場

Kante

獌比人handicap

阿狗今日幾撚有運

獌d遠射唔講得笑

提早召回tam算啦

唔射唔斬無死球
射都唔射點破密集
你又講黎聽下

中柱中眉

召左都唔會有機會上陣

VR?

個慢鏡咁先進

Sarri on changing the system: "For the first time, we were playing against a team that didn't want to play. They didn't counter attack in the last 20 minutes, so we had to try, I think." He is saying that he changed it because there was little risk

召得就唔會唔出啦

守死你已經袋三分啦
仲反乜野擊

Rashford

好白痴講依d野

Sarri on subbing Jorginho: "He is really able to play at one-touch, if you need to play at one-touch, you need movement for 20 minutes. Then in the last 20 mins, we know Jorginho is not suitable for 4-2-3-1." #CFC #CHEWOL

輸自己仲想講咩
頭60分鐘一味係到鳩猜

垃圾車咪又係didn’t want to play咁

一場半場
根本除左鳩猜陣
平時咩都唔會練

射上天都好過佢由左傳到右
再由右邊傳返左邊
然後傳失

次次見到咁嘅西樣就知一定失分

Sarri sorry sorry sorry lag 機 lag機 lag機 passing baby

渣古斬波真係勁到

人地蘇B見唔對路即刻調整陣容...

我地煙Sir

終於轉球迷陣4231 係咪有上連登

做人無原則唔堅持係唔會成功
要學下我地沙sir

轉返4231 摩佬嗰時啲拉龜出返嚟

點解人地d閘爆底可以咁勁

最尾先係咁打
一早咁打已經好唔同

咩4231
德狗世杯陣
迪加留後
其他是撚但上哂去

moses

屌 原來又覺得中下游會自己跑出黎比空位你傳波

醒下啦 呢度英超黎

阿狗打完呢場之後無哂big 6打 車仲有兩場

ozil on哂side都吹痴線

唔洗諗啦
一定無前四

咁都救到

佢地主場仲要好穩陣，睇下我地

點睇都係平排

4424了

左右閘唔加強唔撚洗玩

車狗睇下人地啲進攻啦

人地兩邊真係強

又屈ozil越位
費蛇真係出山

原來係4231完全睇唔出

致命缺點：
1. 想踢進攻足球 但又唔走位
2. 進攻足球 需要喺冇波在腳底下 全隊一齊迫搶對方 但而家成隊靜係得kante同pedro會迫搶
3. 兩閘冇落底 而且速度慢 技術差 斬波廢 又唔會疊雅走上黎拉空d波
4. 隊波年齡偏大 機動性低 夏狗越黎越似老屎忽 高鋒已過 突破能力大不如前 扭甩左永遠唔會自己追番 要隊友執屎
5. 冇突破能力 而家成隊得RLC 有能力護波突破

個旁證痴撚線

曼除左dalot個邊差d

4424

阿狗爭四決心感覺大好多

前四又無 歐霸又惡打
想睇車有歐聯打難到

SORRY仲唔明喱度係英超黎弱隊打強隊一定係塞巴士
唔諗方法破巴士,一世都比弱隊防反恰死

叫車上歐冠
分分鐘俾人四五六

車: 行行企企食兩味

換人啦
頂唔順sarri ball

感覺獌唔會輸

和就爽

和波都仲有個假希望

和對我地真係最好因爲我地自己都柒左

佢地今日d進攻好爽，係福仔冇態

不過算啦...咁廢學咩人爭前四

爭到，垃圾管理層都係亂黎

每場都有啲問題係之前發生過
最大鑊係場場都悶到仆街

Sarri may call it 4-2-3-1, but I could have sworn that Chelsea were playing a 4-Kante-5 in the final minutes of that game

條友真係唔識架WO

渣古堅係fit
果球中眉真係差d運

如果問我我覺得係
1-1-4-4
迪加-簡迪-其他衝哂上去

講真 如果夏天有得買人 賣走世三啦 用舊錢大換血啦屌

問題係就算有錢，都信唔過仆街西女人

認真，油狗有心玩既話除左買球員，真係仲要洗錢買下球證，疏通下英足匪，某d球隊成日都有球證送禮，仲要唔係一次半次，擺明唔係偶然

唔針對都算好啦，仲想要得益

比足總針對左好多年啦
過數就有用,一早過左啦

比錢求放過
唔好玩針對

阿狗好熱血下

前四決心

我地要望獌追和

垃圾車又讓2分
阿狗士氣大增

針對俄佬
賣俾英國首富先有得改變

好心油王賣俾英國首富啦，都爆左機啦

車係英國本土本來就反派（唔多唔少因為摩），又係暴發，非歷史傳統強隊，曼城其實都成日蝕係球證上面

熱刺咁多得益就係因為肥普打起左好多英撚幻幻，痢獌就歷史王，加埋足總明顯想做痢狗上去，唔講買球證，周邊效應個利益一定大過曼城同車拎

End game

獌狗點追呀

打完車路士下個到曼城

有機
我地就冇得追者

玩撚完

前四更加混亂了 阿仙奴60分 熱刺61 曼聯58 車仔58 踢少場

反派

所以重用切同cho先係王道

57 先岩

第4係 獌阿之爭
關你對打富臨都老鼠拉龜、打狼隊靠負碌追平既中遊球隊咩事

如果哥帥真係走
獌利好大機拎
希望係利拎
唔好係熱獌就得

狼隊一次射門就搞掂你，車真係唔爭氣

雷斯退休未

可能係熱獌
阿唔使打big6打弱隊又唔差應該穩

我覺得熱會跌落黎

歐聯會拖死熱刺

同樣地，我地都被逼全力打歐霸

希望肥普下年去皇啦
少嗰對手都好

熱英超繼續失分

希望下週d賽果正路d
唔係熱獌真係有機

希望阿狗穩前4歐霸讓下我地

雷恩應該頂到既

Napoli inter 西維
你覺得我地贏到邊隊？

愛蛇熱血反cup

Sorriball 打爆意假波啦

napoli俾面沙嗲
inter=沙嗲手下敗將
得西維爾有少少睇頭

歐霸決賽大戰拿玻里

唉屌 諗返頭先個場西波先啦

有冇人好撚頂唔順獌狗呢排d正能量topic好似東山再起果d咁老尷

有返以前浸黑哨味
但係攻力唔夠

好似上緊fb咁

車路士創會114年歷史罪人首位

仲有古圖狗依件含家產

抵啦 成日都等輸波先黎迫搶 平時就慢慢猜 同埋有冇人覺得佐d比波似學界 彈下彈下

感動嘅係 唔使兩三年 迷安已經遍地開花

銅獎唔使起住

今場又一見證
Sorry Ball = Hazard & friends

抄閪咩抄
罰抄Eden Hazard 1000次啦

場場都寫 但場場都一撚樣

玩緊數獨咋

一直都話sarriball一打返有返啲防守同反擊力嘅就收皮
對曼城熱刺打得好係因為我哋都無咩攻過

琴晚輸係希古恩啦，
角球門前咁都踢唔中個波，
廢到呢

Chelsea have still only come from behind to win a league game once this season, against Cardiff in September

煙狗仲有d 咩值得支持既地方？

lm

老實講前四已經無咩機會
仲有四場作客要對 愛記 利 獌 李城

以人屌都要講 我愛你夏殺特

仁至義盡
唔好強留人

冇錯 幫車狗拎左咁多冠 最後一季都冇Hea 踢
好黎好去了 睇琴日場垃圾車 再對番琴日阿曼就知
浪費生命

今場係進步左
起碼落後冇輸多幾球先
圍住猜 快d轉邊 兩邊有威脅 對面就會攰
鏝都夾左一段時間先勁啦
G持踢走晒d西班牙二等兵
踢真正既西班牙足球

🤦🏻‍♂️

躝啦希狗

好多波明明佢可以hold一hold著等隊友補位先，但死都要當粒波係炸彈咁即刻彈走粒波，仲要係彈返去好撚後，屌啦

2013到而家已經5年幾

西班牙 西班牙

夏狗尋晚閪足全場，拖波拖到閪，臨尾追和就走出黎話支持佢走

我屌你老母咩

可惜仍以5票之差落敗
包括聰明既港毒投錯票

沙利原來識變 咁都值得比d時間佢既 世三爆完2月尾果幾場唔繼續爆落去

琴日西瓜既表現同達冇乜分別

達起碼都發下老皮
拎下黃牌
西瓜就做忍者

佢尋晚收佐狗打442/424嚇親小寶寶

痴線咁都J
果時你地屌佢女人M到
唔想再見到佢黑面
出場10分鐘0射門1黃牌既廢鋒

俾人ban轉會期

成條後防波底差
波底好個個雷斯防守廢
踢乜撚野進攻足球

曼城我真係諗唔到有咩球員傳控差

雷斯比波成日彈地同力度唔準
接波個個接得唔舒服要修正下先去到, 但長波黎講就算好

唔值買斷佢

而家先黎變 之前衰固執唔撚變失幾多分

哥狗億億聲咁使去換過條防線

安仔係真正重情重義既球員

認真 仲衰過達 無波果時又慢 有波係腳又慢左幾拍先準備射就比人封晒

本身仲諗佢係咪想換西瓜又想轉打假9

踢落感覺好老 同柏度一樣

車仔車仔 只靠老鬼

沙利：你地話唔好落後換azp 今場就換晒d進攻球員出黎bbq

下場對拖肥應該都係閪撚硬

又大份又老 企定定比佢射就有料既

沙狗接手車已經大半季
似乎球員只係習慣咗個433陣式嘅企位
而唔係走位
當佐仔攞住個波，係冇人走位
只係睇波
所以個節奏好慢，好似9猜
尋晚阿獌兩隊就好唔同
藍斯普巴攞住個波時
成班中前場就已經向前跑

走位真係咁難咩

意識有就有
仲要依班大帝改變都幾難

連咁高進攻力既猁
都督唔穿個鐵桶

車路士憑甚麼

下場topic改做英超又閪一場啦

[愛華頓在打19世紀足球] 愛華頓 v 夏薩特

小朋友足球班已經開始教
唔明點解Sarriball d走位車路士一d都學唔到
都唔係嘅
佐仔彈比西瓜咪就係Sarriball囉

愛成年英超其實只係踢兩場波

其實西瓜琴晚我反而覺得唔錯，有做波，唔會死去，視野夠闊，不過破唔到鐵桶陣都係事實

9號魔咒又添一員猛將

成班都唔撚走位
佐狗咪冇撚用

上半場即彈比柏度/希古恩呢兩球先係路

仆街 條廢老越教越差

難道沙狗麾下之我車只能夠應付哈多士之類嘅英冠級球隊？？？？？

dynamio malmo rennes cardiff city burnley

嗚呼哀哉

認真?

教左大半年，究竟練左d咩出黎

佐狗到而家一個助攻都無其實都幾慘

笑死
尋晚廢到仆街，幾次彈彈波彈返落自己半場仲俾人截埋

不過再廢我都唔會返去J女人達

阿狗贏埋
咁佢基本上霸左一個前4
唔洗再對BIG6,而且車曼熱都仲各有2場BIG6大戰

一腳對返個球去中場圈比狼隊拎埋
阿譚

如果當日干地買到sandro，或者luis 無比摩狗迫走，而家隊波會點

如果買埋VVD就唔駛睇條雷狗自爆咁多獲啦

vvd 唔會黎，人地追住高普條撚含

吹埋如果買到100分呀笨

屌你老母

都無得如果咁多架啦,班高層肯課金就唔會搞到咁

前鋒位好難場場勁
起碼前幾場睇到有射術, 同達比真係..腳都無機會起

Chelsea have scored 50 goals in the Premier League.

Eden Hazard’s stats
⚽️ 13 goals
🅰️ 11 assists

Directly involved in 48% of the goals.

Hazard FC

雷斯成日no look pass

但下半場真係廢到唔識形容
人都唔見埋
一係傳比對家打反擊

愛記打532 就夠令轟失分
琴晚好似完全無準備過咁

西瓜一把年紀先登陸英超，係好難適應，唔好睇佢入到哈多士同富咸就j，呢兩隊係英超最尾同尾二咋

場場都寫 但場場都9搓唔攻門 都唔知有咩意思 你有幾可見哥狗拖丹狂抄野?
上場連9搓既能力都冇 比隊榜尾搓住黎屌 最尾好彩有球越位 如果唔係上場已經收得皮

下半場多數圍住人地個禁區
佢既工作唯有係禁區等頂等射
尤其下半場咁多攻中翼位猜就唔需要再出番黎爭波踢

幾時先可以脫離呢班意大利人

如果唔係沙狗講，我都唔知佢轉陣係踢4231添，當時有冇手足feel到係踢4231？

依家歐霸遠征隊沙包狗、天神、切、奧袋、安、基奧特
仲好睇過本土英超果隊

成日寫生既，好似得v92
踢波風格match

今季狼隊作客倫敦不敗

又變沙狗了

沙狗條冚家產幾時生肺癌

成隊D機動性極低
隊友攞住個波 基本上得希狗肯走下位配合下
夏狗已經變左老屎忽 下下唔追波都算 等人比波自己再拖波去 交完個波比人 自己企定定喺度唔走位

對手問題
pl 用番天神 odoi命都短幾年

根本係244谷哂上去

原來夏狗g+a已經過咗personal best

Legend

我終於明白點解佐仔成季一個助攻都冇，根本隊友都冇配合

以前世三踢得好=聯賽冠軍
今季世三personal best = 聯賽第六
結論：我車倒退

我覺得sarri ball最大問題唔係攻唔入,人地弱隊打鐵桶難攻入都係合理既事
問題係你玩傳控,企哂係人地半場,但係自己果4個後衛加防中慢過豬閪,人地1個反擊就搞掂你

世三都算係咁，前前後後製造左24個入球
中間有段時間都係靠佢

事實
AVB 摩狗買返黎既冠軍人馬老既老，走既走
後期買返黎果d得接到班，其次已經去到不過不失既迪加

依家想買都冇得買斷啦

基本前四已經無乜望

希望拎到歐霸

啲紙仔用黎捲煙仔 你地識乜

揸住安仔夏狗簡狗艾狗打防反 格蘭教都拎到歐霸

唔夠氣踢90分鐘

西瓜同達係兩種唔同嘅廢

高列巴尼

鳩猜到世界盡頭

唔講咁多如果，淨係kdb已經夠摩狗落地獄

cheek>kovacic
willian> odoi
emerson=alonso
kante=hazard=chelsea fc

好撚勁

根據宜家咁既表現
除咗搬泥同卡迪夫之外
全部失分

唔覺得車會有kdb說明書

9號同2號 入左波都咁呆 預左輸

心諗1分要黎做乜

我見唔到希望

對liv manu無1w1d都係咁先

淨係輸俾獌狗已經收皮 而她大機會輸

如果歐霸可以走遠d，煙剷應該又會擺住污埋一邊

車區耶穌=🐁

真係想像唔到點樣作客依家嘅獌利拎到分

清咁樂觀，對尾2嘅富臨都差啲瀨嘢喎

世界波

果場既下半場簡直係惡夢
臨尾仲要靠球證carry

今場用天神唔撚洗輸果球

有睇深夜歐霸波既
會見到天神自信恢復緊

唯一出路
歐霸冠軍
最好八強打napoli

雷斯永遠都係兩場認真d既好波之後
總會爆一兩次令到後防崩潰
好似琴晚果球咁，根本就on撚9 擺明比人過
即刻中空比人任推
除佐佐仔冇人識dirty work去剷停人地反擊
你睇利同鏝都會有人去做，拎牌都有價值
車狗就唔會有人去做
搞到人地d反擊成日都去得好舒服
拎牌就多數拎d on9 位身上

條撚屌撰波踢，又無腦。打強隊有睇頭，弱隊等自爆。

迪加係咪拎左5張黃牌
下場要停賽

人腳廢 一定唔關沙利事 好似係

半季5張要停，過左半季就要10張，但到時會停2場

等睇幾時派note

卡迪夫近況唔差 弱隊打鐵筒特別集中

講當年黎講kdb未出名買佢潛力
luis就已經證明自己先黎

kdb係德甲聯實雙10

當年4大聯賽得5個人做到

摩狗一句態度唔掂就棄左

出左一場
交左球靚助攻
跟住傷出左就比摩狗雪
同馬達一齊比人賣走

沙狗
越黎越似v92

得個搓字

高狗個位俾迪布尼打,入波肯定多好多

kdb同簡迪一樣
基本上是撚但放落一隊波都實啱踢

但唔包括有摩狗

無安 仲有邊啲人支持車？ 無呀

果時kdb係唔係都唔妥25古

其實做乜唔試下打番攻中陣，前面咁擺，呢家d西波分d波去邊位又無閘overlap中間又無人後上遠射，切護波咁勁又有腳法打攻中都得啦

希
夏 切 奧代/柏度
佐 干

Sarri adds that he doesn’t think Jorginho is suitable for 4-2-3-1 #cfc

no j5 no play so no 4231

逗住個中場都可以打4231黎逗架姐 on9廢老

其實424踢得直接好多 對中下游應該咁踢 但係前面要有豬sir 另外安要出啦 冇佢罰球又食少樣

一齊享用同一條女

我真係寧願用返豬佬好過，西瓜啲二傳下下大力彈返後面然後比對面截波反擊，除左兩腳射門之外成場隱曬形

KDB LKK BACK CHE PLZ

仲有古圖！！

成日夜晚唔瞓

車係要做underdog先會勁

I prefer yip hung fai over that dog shit

無人跑位 打撚進攻足球咩
唔好話跑位 見個隊友左睇右睇
都唔出來現位 繼續係對面防守球員身後 睇到個死人態度 真係DLLM

廢老足球

認真，打呢啲淨係想守，靠2-3個人反擊既隊，跟本上就用唔著佐真奴，唔係話佐真奴廢，但跟本唔撚洗佢做連結人。

直直接接 打 424/4231，中場兩個高速+高workrate既守防反，一定好過依家鳩傳，又斬唔到入去

總之唔用kovacic用cheek就好好多
仲有odoi
垃圾到無眼睇

我發現車區好少俾人爆閘 都係老鼠爆人閘多

開始覺得跟本上唔關現位事，跟本上如果對面11個都縮係自己半場，係冇乜空間可以現到身，加上對面知道曬簡迪，華錫呢啲進攻力唔強，冇創造力既中場，太易守你

CHO遞撚晒紙嗌走人又唔係勁都咁多人撐
RLC就真係低調默默耕耘等機會

隻odoi我由頭到尾都唔覺勁
仲話爭正選

Rlc其實都開哂口走
始終23歲要長期有出場時間好合理
無怪佢

我記得cheek未傷果時，有一段時間佢係排先過巴膠同華錫，我覺得沙狗都係prefer佢，應該真係背傷問題先冇正選

老實講唔想hazard走

Jorginho=jorginho
Kante=allen
Cheek=hamsik
Hazard=insigne
Higuian=higuian
Pedro willain= 傻西 mertens

撐得車十個十個自閉

柒頭安以d廢柴好心就摺埋啦
聯賽打到27輪仲係入得3球

咪=傻西囉

我覺得依家最佳破密集陣容係：

G18

P11 H10 W22

K17 K7

E33 L30 R2 A28

K1

自閉同比人爆閘無關係架喎ching

點會無
諗深D啦

無切已經唔駛睇

呢家既夏神好難打邊路，一係就K17換切，倒三角

不過講黎都冇撚用，沙狗正選一定用佢兩個楔上床既仔

沙狗:又想出球迷陣冼鳩我？

球迷陣都係食撚屎的

華錫搭簡迪打雙防中
應該又係簡迪打哂

咪一鳩樣.jpg

無切嘅算咩球迷陣

奧大袋變咗袋底泥

琴日切出黎即刻有威脅好多
破密集出高狗真係無咩用

佢聯賽出親都柒
仲要明顯同另外10件唔同lv
佢歐霸d入波換轉係英超隊應該俾個龍接實

HO BALL CHING!

但係睇得出佢出d波 係好過現有兩翼兩閘既

記住那關於安朗的教訓

轉條廢柴去踢閘
咁撚大袋要正選嘛，左右閘位揀個囉

對搬泥場波開賣啦
有冇好心巴打可以幫我買飛

藍巴
4月22 英國時間20:00 史丹福橋球場見

big 6 咁多隊 最撚西 就車仔啲波
悶撚到呆鳩
猜猜猜
又唔撚係插入

我得一個membership但2個人去
係咪要等general sales定幾時？

講得咁好聽
隊波廢咪唔會有咩期望

好難好唔過兩閘,果2個企定定都斬出界

general sale=無飛

因為全部都唔識出波
正選果班最好果個已經係Azp

其他都係鳩出

你地就好 冇諗過改期 呢家睇唔到了

咁可以有咩方法買到？
我最多只可以買到一張咋

阿狗狗竇 烏煙瘴氣笑到仆街

阿狗過曬big 5
岸已上

貼金鋼棒條友係咪on9
係都同8:2 朗尼飛吻張圖啦

真
打埋堆on9野 但唔貼8:2
阿古路都貼空難連環圖啦

終於識貼vps拎英超圖
都算進步左

尋日先有個香港人空難死都夠膽抽空難水

同你公海d post一樣咁低質

喂 入到狗竇我對大家都客客氣氣
唔好係到單打我

做人隻狗

找數都低質
有冇搞錯

想問而家車係咪confirm左無得買人2年？

想問下曼聯拎第四同歐聯
車排第五有冇得打歐聯

第5點會有啊

又嚟

獌拎歐聯 阿狗拎歐霸
我地第六都有得踢

邊會排到第五咁高呀

第6第7啦
沙狗真係67

Barcelona target Willian is a more important player for Chelsea that Eden Hazard, according to former West Ham striker Dean Ashton.

今夏會唔會突破天價1億bid 安

少少地 單換古天狗算啦

安仔=冠軍拼圖球員

情況就好似安=horry,manu

而夏狗就係allen iverson

係人都知ai勁d，但靠佢做大佬一世都唔會有咩大成就，而佢亦唔甘願做契弟甚至無能力做契弟

美斯，c朗=mj,鄧肯

Hazard 1.5億
Willian 5000萬
冗員s 1億
油王扔1億

大囇金錢

隔離阿個post名笑到我仆街

禁買人dum落去咸水海？

起球場唔撚洗錢?

班阿奴志在撚下獌狗，尻up下姐我諗絕大多數人幾憎某隊波都唔會因為對面空難而幸災樂禍

Btw獌狗係抵撚的，成班賤種球迷屈黑哨贏多少少冠軍就真係當自己高人一等，又教人做球迷又剩，睇波睇到有優越感

Are you kidding me?

佢射入疤果球已經值70m

笑撚到仆街

如果車聯賽攞第五或者第六，只有攞歐霸盃冠軍先至可以進軍下屆歐聯
如果第四，假設阿五獌六，又或者獌五阿六，而佢地都咁啱都贏到歐聯同歐霸，車下屆只可以踢歐霸
所以大家要祝阿狗星期四晚收皮

睇嚟ching舊年未入嚟車區

你間球會有人高價買都唔賣仲好笑啦

成班驚冇歐聯踢
失去曬理智

無得踢係意料中事，以為仲有機上返前四先係失去理智

不得不認 big 4 推post速度 轟係最慢

安唔止50m 公認事實
75m/換隻古天奴就差唔多

如果平時既話
轟係最快 老鼠次次post幾十次歌詞
大家又迷安 推得好快

最實際就係攞歐霸，聯賽跌到落第幾都唔使驚，不過係咪真係攞到就係另一件事

歐霸 8隊（如果8強都入唔到賣盤啦）爭1個位
英超 6隊 爭4個位啵

如果好似之前咁傾下女傾下旅行傾下老鼠樂園返工uu meme既話都可以推得好快

簽名檔之亂、KTV之亂、Micky Daily之亂

有個感覺，歐霸隊表現比英超隊好，同你一樣

它鼠幾時用返張簽名gif

一到安內戰 啲post噓噓聲咁去

英超難打左
以前big6 間唔中自爆下
所以果時穩食中下遊基本上一定前4

依家發展成熟
Big6穩食中下遊已經係必須，只保到前6
所以依家基本係1-6一組，第7同第6已差好遠

Big6互片贏一半先穩前4

屌你我爆data呀

因為呢度係傾波，唔係傾囡，股票，返工

推post慢係因為車迷唔講波外既廢話！

捉到鬼了

仲有4場作客 愛狗 利狗 空難聯 李斯狗
全部主場對佢地都失分
都係搏歐霸算啦

我地正義之師唔做依啲野

摩sir

已經示範左打sarri車
出鐵桶陣 坐底1分
學好d防反，3分如囊中取物

入到8強隊歐霸隊就吾會再出架啦

歐霸小隊
豬sir

連續4年不敗
Daddy

沙狗將佢變成平常事

真係好撚癲

而家排第4但一隊排第4以上嘅贏歐聯第4仲會無得踢歐聯咩???

果陣班球員鬥志不知幾好
好多場都反cup/追和

呢班軟皮蛇去做鴨啦,屌

同一國家最多可以5隊打
如果第5,6拎晒歐聯歐霸的話第4果隊冇得踢

摩sir打少一個禁制反cup閪咸4-1
而家入閪咸一球都難

琴晚完全係v92前幾季d波
得個搓字

冇得買人真係等仆街

車區不嬲認真傾波
雖然質素參差

唔識無球走動=Sorry ball

想問下呢到咁多位有無人知香港重有邊到可以買到今季車仔龍門短袖?

踢sarriball出巴克利
條廢老想點

出kovacic 加佐都係唔work

kovacic打強隊先有用, 佢end product太差
佢射波真係同佐狗不相伯仲
Kante竟然係3個中場射波最勁果個

成隊波得cheek可以打到進攻中場

巴哥

尋日仲要比場西波佢睇

條片好耐啦喎

切唔再傷 上位真係指日可待
切>高>巴

夏狗88

goodbye hazard
1000%

下季繼續爭6，不過唔知得唔得

thank you and goodbye hazard

thank you Hazard willian

下季 用青訓唔再係口號

拖舟回家就無得講走硬
本來都有一線希望佩狗唔買, 回家即係光頭佬有話事權

無左夏狗 護級就有份

買到人都應該保到前6, 暑假開始ban就真係炆水

夏天就ban就真係睇到夏狗人定鬼

無架啦, 拖到下年更加唔會買佢

Stay = legend

銅像慳返

夏天夏狗走埋
柒頭安威威lo到時
今季聯賽對上半版球隊仲係0入球
下季可以睇條柒頭幫垃圾降班

切＞高＞＞＞＞巴

古圖會唔會即刻仆街

光頭狗食回頭草正契弟

開心死 Kristof

油王如果仲唔賣撚左佢
我真係唔敢想像呢隊閪波之後幾年會點

估唔到真係食回頭草 不過收到風第一target 都係尼馬

皇 Target list: Neymar, Mbappe, Hazard, Eriksen

all go la diu

佩狗 target: Neymar > Mbappe > Hazard
拖舟 target: Hazard > others

唔怪世三琴日射得出 原來要上艦 下年要護級了

叫得拖丹回歸，仲唔尊重佢意願咩

邊個話我係不射男

至起碼黎緊夏天光頭狗大撚晒

買尼馬pls

車路士最黑暗既一日

1905-2019

其實雷斯場場自爆真係搞唔掂干地出天神唔係冇原因 同埋emerson真係垃圾到冇野好講 好彩佢對手Alonso 都係一舊屎先有得正選
今個夏天冇得買人 下年9成9都係同今年一9樣 季中輸幾場然後炒左沙利
之後是但搵條名宿教到季尾
話出切正選果班係唔係冇睇佢長期背傷D新聞 唔小心D用咁急場場打足等陣搞到好似Wilshere 咁就真係好笑

下季世三走埋又無得買人 仲可以點踢

mola mola

照下鏡啦
仲有資格屌人係鬼

又冇野心, 隊友又廢, 教練又廢, CEO仲撚廢

留名睇夏狗罷操

強留到2020 free 走

人地講咗成年想走
垃圾車突然搞單野出嚟比人ban轉會 就要人地陪多你一季

Neymar + Hazard = 歐聯

係咪可以買定潛水艇潛1年

已經有媒體講，因為暫時既情況，好大機會無論點車都會留夏一季

唔係冇機會
奧袋都係比西女人強留
加上唔比買人

夏天世三事件

1. 事前同高層Deal咗會放佢去皇
2. 高層週圍搵夏狗replacement
3. 當然搵唔撚到啱心水啱價位
4. 同世三傾留多季
5. 世三:on9 即刻罷操
6. 高層焗住賤價放世三
7. 買二線代替
8. 開季

世三走埋 下年就可以欣賞正宗沙利老母彈彈波

如果真係強留到，唔反marina了

強留？
肯定罷操

Fail

Next topic: goodbye and thank you hazard

點同
啱啱夏天高層取態都係夏狗遞紙皇狗出到價就放人
係睇下transfer ban點搞

黎緊兩季就好精彩啦

下季Odoi同世三走

鋒線就由達子 Ayi 美國囝 安 柏度撐起

你應該最開心先係架
柒頭安下季擔正
閪女人搞撚到一獲泡
你又可以吹奏佢下年搵錢好叻

真，唔比買人先係重點
如果今夏比買人，100%放啦屌
All in Icardi 尼馬 卡雲尼 是撚旦

但依家ban左轉會
情況同古狗唔同左
同奧狗有d接近（搵唔到代替）

Ching要而家先入到位屌安？

Kepa
AZP Rudiger Christiansen Emerson
Kante Jorginho RLC
Pulisic Morata Willian

後備
Caba R.James Alonso Barkley Van Ginkel Pedro Ayi

其實呢個陣夠前四

Transfer Ban 搞唔掂你點買人，基本上買唔到人大部分主力都會被集體強留

施丹彈出彈入好狗

陪伴到最後係kante
唔恨錢冇離心默默咁踢波 擁有佢係垃圾車最幸福既事之一

罷操留條鳩毛咩

Chelsea Civil War: Hazard vs Marina

Goodbye and thank you Hazard

都好嘅睇下夏狗肯唔肯留低

入撚你老母咩
下季夏狗走埋
靠柒頭安踢碌鳩咩
27輪入3球仲要對般尼 卡迪夫城 找卡數先入到波
你未再吹奏條友囉
反正摩三果季已經證明左無夏狗等於護級球隊

變愛華頓 定 水晶宮

都勁過你

Kepa
AZP Rudiger Christiansen Emerson
Kante Jorginho RLC
Pulisic Morata Willian

後備
Caba R.James Alonso Barkley Van Ginkel Pedro Ayi

AJAX咁博命做咩
唔踢皇狗出局拖舟咪唔洗番去

不進則退

神將巴卡藥膏

油王一日唔賣盤隊波都冇得救啦，比你留到世三 唔買人咪又係死

條鋒入波能力廢撚到
以前條後防入波能力隨時都勁撚過佢

應該夠做中遊
可以做10弟

對翼鋒加埋一季都未必入到10球加埋個敗家垃圾前鋒
有前10已經好好

屌夏薩特說好的have made a final decision 呢

返去打飛機啦

世三走撚硬了

罷操個朵會臭曬，好似25圖咁
個事實係上年世界盃後佢就想即刻轉會皇馬，但因為球會、隊友同球迷，所以佢唔忍心走，想踢多季再考慮下，佢今年講過無車仔就無而家既佢，無論點佢都會尊重車仔，如果今季咁樣比人Ban轉會，佢都照落井下石罷操，只可以講其他隊友都信錯左佢，包括法比仔同埋同佢熟個班

希望留啦

艾馬臣不嬲都知佢係巴巴堅離地lv
係朗夠柒佢先有得出
不過如果朗今季D中柱波入返哂應該冇人會屌佢
佢守本身都唔多掂係靠攻力唔錯先有正選
偏偏今季射親都中柱 搞到而家仲要比現埸球迷開汽水 都幾唔好運

比呢隊干sir 一定前四

Kepa
R.James AZP Christiansen Rudiger Alonso
RLC Kante
Willian Morata Pulisic

前四鬼到咩
冇人識入波

曾同渡過漫長的歲月 關心你每處為你愛多一點

時日步過亦全不變樣 天天有你共我創造美好

Chelsea與你， 共享昨天今天明天

射射

Thanks and goodbye hazard

留你老未咩
明知隊波廢 靠自己頂左兩季
分分鐘要連踢兩年霸氣盃
本身仲會諗下球會會買人返黎幫輕自己 而家BAN埋
對面仲要係兩個夢想皇馬加拖舟
除左佢懶得搬屋之外諗唔到唔走既理由

或者咁講，不如車提供一個留夏既理由

Goodbye

唉，依兩季鍠依可以用低價夾走兩個主力真係心都疼

唉

佢好運少少車起碼多四五分
膠多幾次都冇事啦
愛記李城嗰度起碼都三分

人地回禮🎁
莫拉達、高華錫（租）

夏狗係咪聽日返到去狗衝遞紙了

車係呢種球會面前只係small potato

皇馬贈四字

英超病夫

Kante續約越諗越神奇

俾人睇住嚟食嘅感覺真係

true bike

西女人美人計

Thank you Hazard.
走得好好睇睇，無製造鬧劇就ok

傳奇夏殺特 1 like 1祝福!

西女人幫簡迪破處

唔洗驚 唔洗驚 Willian喺大廳!

好想知佢幾時先認真踢波
27輪聯賽入3球 仲要對般尼 卡迪夫城 找卡數入

今次真係有錢都用唔到了

屌！！！

都無

有冇錢同有冇得用都係無用
用幾億買二三線垃圾
跟住留住件27輪入三球ge 死廢柴
以隊波根本無得救

夏神走點都有嘅。。。我諗

巴哥生日快樂

皇狗分分鐘100m內搞掂

呢個就緊啦，不過夏季買唔到既話，
我信油王會強留

本身同鍠疤冇得比就算啦，
連歐聯都冇得踢仲邊留到頂級球星

我信夏狗會罷操

望就望沙蛇限米煮限飯教識班人開竅走位啦

光頭佬夏狗包皮要晒咁癲？

唉 diu 拖舟返去 夏狗實走

包皮上星期先開聲話會留
不過光頭佬而家返去就難講

前後四季有賣冇買我諗2億幾包皮一億夏 皇馬俾得起有突 好似仲要清埋bale又賺

88 夏狗 希望你更上一層樓

你估有錢西女人會追一線
分分鐘整件origi比你就算

拖舟官宣了

世三就梗 尼馬包皮應該二揀一 PSG未必肯放哂

最強翼鋒毀痢安終於可以踢返左翼位
漢堡包肥夏滾出史丹福橋

佢話唔要尼馬 好似

其實走位真係咁難學/教咩

皇馬好睇星味 尼馬感覺星味暫時仲重過包皮

施丹仲要奶夏狗袋底買硬夏狗了

而家班人走位畀波仲係幾生硬

唉屌 要走嘅始終要走

世三

其實見到斬波真係準
其他有待開發

拖舟咩料

4231嗰段我以為睇緊摩佬 依班友入晒血
點都改唔到打慢波

已經feel到夏天場鬧劇黎緊

光頭狗我屌你老母！！！！

好唔捨得世三

世三走應該無人會怪佢 因為隊波而家睇落真係無得救

算啦不過麻煩佩主席幫手開翻車個轉會窗我地要買人的thx.

就算鏝 哥迪奧拿都要換血 要時間去調整隊波
何況宜家講緊係長期踢防反既車仔...
講到轉戰術可以一下就轉到..

Zinedine Zidane promised £300m transfer overhaul to return to Bernabeu. (Independent)

Byebye chelseahazard fast lan plz
要同傳奇古圖會合了

唔知下場鍠既正選龍係古狗定拿狗

被禁轉會賣條命咩 最多咪到2020免費俾佢走

真心賣左都無用 都唔用返落球會

人地馬體會被ban
基斯文即刻續約

希望世3可以

車狗可以繼續攬住沙sir過世

好似基斯文咁真下體會人 夏狗真藍ok?

接二連三打擊 屌你老母

冇轟冇依家既世三呀
希望世三飲水思源

唔捨得夏狗

之前啲迷干仲攞同期積分榜嚟打J
又唔撚知自己干狗下半季先焦土

辛苦夏狗了 佢冇抑鬱其實已經好勁

繼續撐沙狗

其實係幾似 今季基沙文入球參與率又係成一半

如果係咁就好但係前提下體年年歐聯 垃圾車就。。。

原來依家仲係上半季？

咪就係 而且馬體最近都打到幾次入八強先

唯一方法係每人開一個 membership
平時我每張都會買 但係般尼個場唔喺 Londontw 而家儲左 60-70 分 好想買下年季票

Drogba when asked about Hazard “Why should he leave #Chelsea? I think he can have this here in Chelsea. You know, I had many opportunities to leave and I decided to stay to make my own story and win CL here. I think he‘s got a chance to make his own story.” #CFC

巴哥

Drogba ”This club is still young, and we need people like him to improve the quality in terms of Champions League trophies in the room, he can help us. I will be very happy if he stays here, but if he goes to Madrid, good luck to him.“

由巴哥講出口特別花生
拎完歐聯後2日

屌你老母拉莫斯

Kante bye

撐真西班牙足球

Real Madrid's "dressing room leaders" rejected Jose Mourinho in favour of Zinedine Zidane

摩狗

bye bye Eden Fucking Hazard

佢今年唔去就再冇機會

達唔係簽咗18個月咩？

前所未有大危機，無得買人+主力走人

我都係時候跟埋傳奇夏沙特轉會了

Hazard

老鼠變皇迷...
同皇一齊狙擊美斯 大戰王騎

好期待

你死鳩左都冇人想知你做乜

bale + 150m 換 hazard deal唔deal得過？

你個球員唔肯續約 得返一年約 比人渣住春袋 50m都要放喇

要人唔要錢
寧願要Bale
西女人有錢諗過度過再買西球員

Ban左轉會
人又無得買 隊波又廢 我係夏殺都走
對面又有皇馬+拖丹 重要放大水重建
就算車無Ban轉會+放2億買人都留唔到啦
加上夏狗之前已經一直抱怨英超成人踢人多個踢波 一早想過西甲

人嚟 music

你全家死撚柒曬啦
唔洗開大聲公周圍講架柒頭

皇馬買人唔會太肉酸

我諗夏狗基本盤都賣到100m

但我地拎完100m買唔到人，2年後就算想洗大錢，都已經長期做5，6弟，唔會有球星黎

唔講拖舟
車冇歐賽資格已經留唔到世三

舊錢可以收兩年息

Isco 復活
Hazard單換bale la dllm

其實有歐聯資格佢都未必留，對佢黎講真係last chance，加上施丹大吸引力同埋bale都9成9收皮

世3走左其實可能係好事，比機會odoi 同美國隊長上位，佢拖拖拉拉搞到成隊波d士氣低哂， 不過佢續約當然最好

G持！

比埋傳送門你去報到

拎哂d錢起球場算啦 學未來熱等返十年先重返前四

成件事既關鍵係油王拎唔到英國visa

人唔到錢到都得

人嚟 祝福傳奇夏殺特

再見世三
上年先印完你

英超病夫比列強瓜分

佢對熱刺入左球波架

對狼隊咪幫你隊垃圾r 1返分囉

慘在干爹講得啱，依家世界級球員得返兩個
其他貴價水貨冇人接

干地 = 最後一個賢臣

關佢閪事

呢鋪真係我屌你老母拉莫斯
唔停賽 皇狗唔使出局 拖sir唔會返去教

到而家都仲盲反安
今時今日我地點同人地比
鍠疤就真係班霸喇
人地開晒聲安仔都冇話想走
用得azp呢d二線兵做隊長就唔好嫌安仔啦

屌奶星

我地幾時先出到有kane既忠心、質素既球員

你識閪波咩

世三只係缺野心

Marina out
是旦搵個CEO都好過佢

有野心就同洛賓一樣 一早就走

客觀d
安仔有疤想要
Azp掛牌都唔知有冇10m

西女人將車仔營運到阿狗

Azp
冇速度
冇策動進攻能力
冇制空
最叻打5後衛 即係要打多個先勁
10m比多啦

世三又走又唔比買人

迫害我轟

賣盤啦屌那星！

再見啦,世三

c朗走咗都係好事

Real Madrid make move for Eden Hazard as Zidane return boosts chances he will leave Chelsea. Real have made a proposal to Chelsea, who value Hazard at £100 million despite the fact he will only have 12 months left on his contract at the end of the season. #CFC

世三走之後成隊波得番安一個係世界級

咁既offer,
天下間只有好似安咁忠心既人先會拒絕,
可惜世三唔係安

100m
分分鐘under 70m㩒住黎搶
25狗個陣都係3x m搞掂

bale 傷多個踢 不了

世三真藍就續左約先走

拉比奧柒想走都走唔到
唔覺大巴黎會放人
係得我地水魚車

PSG 個班主 一日都幾億
跟本唔在意有錢無錢 你想走雪到你Free
不個做到咁硬 唔會再有大球星想再去 一去左同賣身無分別

Can you show some reasons why he would stay here

包皮同屁馬 psg一定唔會賣

世三皇馬買撚硬

根本就當左係佢既人
完全當車冇到

事實又係

希望好似古天奴咁 續咗約先賣

臨走前幫車仔搵多少少 世三 一億太小

佢意思係續完約再賣
拉高解約費幫西女人搵錢

設身處地諗
除左可能怕搬屋鍾意倫敦之外
都諗唔到多一個理由世三唔走
俾我係世三實走

係驚拖舟會唔會搶埋簡迪

簡迪唔怕
無可能放架

世三到宜家都唔續咪怕走唔到囉，要續就一早續左

如果要走，續咗約一樣可以走，冇關係

續約叫價高D人地未必落疊
續得約就要預咗其中一個option係留低

要Bale做乜鬼 又老又易傷 而且一定扮大佬 車要rebuild 用一班新星比時間好過啦

你咁樂觀有六弟做 其實愛字頭 狼狗 個堆年年科金買人 好快追得上車個陣容

Set條續約第一年皇馬兩億解約金咪得

要黎把撚

咁既話希望好來好去，打得甩延期半年禁轉會比我地買人

世三2012年嚟，某程度上係比嗰年奪冠吸引咗，佢都唔止一次表達對攞歐聯嘅渴望
但係我地比到d乜嘢佢呢？
最近冠軍一次就係2014年嗰屆囉
佢幫我地攞咗歐霸，英超，足總同英聯盃
但眼前嘅事實就係
我地離歐聯愈嚟愈遠
佢下張約就可能就係佢高峰期最後一張約
所以我係佢我都會走

算鳩數啦 延期左都係唔會買人 就算買都係買廢人

佢當初自己on9上錯船黎車姐 當年我仲記得skysports有個Live直播佢最尾決定去邊隊 佢當初一早就應該去班霸 衰d講句 係車真係哂佢時間哂左佢潛力

唔好咁執著喇ching
你諗住自己係中型班就唔會咁多要求喇
而家人腳又廢又開始老 財力實力又唔掂 又多球霸 你仲想有咩成績

我姐樣討厭 鍠完美如此
能共你hole hole地相處

拉狗停一場令我轟要沉淪幾年
依啲係咪蝴蝶效應

Azpi嚟嗰陣，都唔知佢乜水
踢到左右後衞加埋中堅
仲做埋隊長
已經抵哂

痴線
講到隊波欠咗佢咁做乜鳩

嗰時仲有邊隊同我地爭佢?

事實

卡希爾做隊長果陣,同對手有衝突佢唔出聲俾人屌,係Azp次次都出頭,先至有人叫佢「真隊」
今年打得差就一沉百踩果D人做乜撚球迷?
宮清仆街死啦

唔係話欠嘅 只不過佢走都好合理 佢走都會祝福佢

事實
連歐聯位都保唔住

呢2季垃圾轉會操作

無記錯獌有份 其他就唔記得 係有幾隊

佢當時係揀去獌/車，去獌仲衰，咩都無咁滯

想黎踢歐聯
事實就歐霸土皇帝

宜家多左好多支那用語，操作

都唔係呢兩季
由摩3開始就係咁
明明摩2都可以豪手買哥狗路爾斯同法比
點知依嫁變左dllm

西維爾?

6年2個英超6個杯，想問下英超有邊隊成功過我地

根本佢就係為出場時間拒絕皇馬，佢係有料既話一早走左啦 摩3個季佢carry到既話皇馬就一早買左佢

完全唔覺得車欠左佢，要走就走

佢無份踢? 摩3夠膽死去到2月先開齋，我屌佢老母咩

世三要走就走啦
Thanks and goodbye

如果堅持bam轉會，佢都遞紙既話

佢一定係車路士歷史上第一 25仔

點解古圖係legend
佢係25

定又買兩邊

真係痴撚線
講到車狗欠佢好多野咁
兩次英超 一次FA CUP 一次聯賽杯 一次歐霸
夏狗黎左呢7年 成就拍得住曼城 講到上錯賊船咁

咪係
年年交足貨就話啫
有幾年無歐聯踢佢都好大責任架

事實就係以佢既實力同穩定性，皇馬一直都睇佢唔上眼

只係世界杯爆發+c朗走人，皇馬急住搵新icon而尼馬同包皮買唔到既情況下，再加上本人得返1年約同多次主動奶袋底先考慮買佢

夏狗咁既水準，以絕對主力，唔甘心做契弟綠葉黎講踢車根本好岩佢水平。
完全唔覺車有欠佢任何野

佢同西女人不和 真心為隊波好

又拉膠？

禁咗簽人點bale

呢度好多撚樣話忠臣係玩焦土

唔肯賣盤

咁咪唔放，到2020free走
反正收70,收100都一年買唔到人

西女人生意角度一定放

佢唔賣埋自己個閪幫下球會?
100萬鎊一Q大把有錢佬爭住屌

佢啱啱食咗藥

古狗本身都想hold到free走啦

同kovacic一齊返西班牙

估唔到當年我既全青訓陣，終於有機會實現

下季無埋夏狗變護級份子
真係佩服班迷安
27輪入得3球波仲要對般尼 卡迪夫城 找卡數入
仲可以吹奏佢係一線球員

續左約 唔驚車唔放 再唔係叫天價 到時點走

睇下出年安擔大旗隊波會勁成點先

夏殺得返一年約
賣到100M我偷笑啦 有80M已經好好 皇狗一定㩒價
之後夏殺擺訓 嘈住要走 皇狗見夏殺作反 下年可以Free走
最後壓到60M放走
之後我車就比人笑係皇馬二隊私家雞

Hazard fast lan plz!

被預摩三唯一有表現ge球員
果季聯賽入ge波勁到呢

條友送都唔要啦
人又玻璃 人工高又大支野
換佢返黎蝕到on9

禁左連高華都簽唔到 仲想換bale
比我就strong holds 到尾

講真一億比足面你

Bam轉會既情況下根本唔能夠賣佢走
無辦法補強之下照賣既話，下季實跌到仆街
除非轉會窗禁令推遲到

咁唔洗要面 比多$1佩狗同佢做帛金

可以狼隊變撚左新big 6

咪豪手買咗莫拉達同kepa攞

ok,咁串,三千萬,唔要就feel走

free咪free
not my money

想問買開印字波衫既巴打係咪通常係官網online store買?
我平時買開果間見佢好似呢排加左價咁
有冇邊度推薦

我轟未來搞訓

好彩巴克利幫手係首回合對曼聯攞左一分 如果唔係真係無得爭

總之講灑
世三走冇人會怪佢，佢留就做legend

唔知拖舟教番25古仲有冇得正選呢

我地洗廁所仲有位

傳奇古圖cone back plz!

Hazard 又要自動減價益皇馬…

聽住先啦
一陣佢罷迫要走咪係全城屌佢

皇馬願意用傳奇古圖交換259垃圾特

係，任何球員罷操都係要屌撚爆佢

人地狠隊新班主真係講過
第一年穩守英超
第二年遠征歐洲

車路士完成左佢歷史任務，可以比狠隊上來了

一早比鏝取代左金錢足球 大佬地位

不進則退，係咁架啦

strong hold多一年，29歲半先好走

狼隊真係唔錯
對所有強隊就防反
60-70分鐘後備仲有班鳩爆癲佬ready

係對中下游破密集麻麻地
如果tune 埋可以爭頭六

正面啲啦咁多位車迷

罷訓抵屌

過幾年仲係頭六先再講啦

世界變

狼隊係新營運模式
搵個超級經理人打骰，砌好一條英冠根本砌唔到嘅骨幹

葡萄牙幫

我轟

1718個轉會柒啲定1516？

新興球隊，請葡萄牙領隊，入一堆葡兵，對強隊泊巴士贏波，啲套路咁熟口面嘅

1718賣人賣到唔夠人開季
所有plan a都唔中
買一堆垃圾沙包飲水emerson
最好笑係一字排開

歷史都在重覆

夏狗成撚日揀波踢 作為首席球星 成績差佢有責任

成個車po放負btw火清

Real Madrid officially contacted Chelsea about Eden Hazard last month (Kristof Terreur, Matt Law)

Chelsea : €115m / Real Madrid : €100m

It is now only a matter of time.

球會又賺錢 西女人又贏

正面啲啦車迷

來吧 Come On 車迷
一致撐車仔

可唔可以做下個topic

下季阿巴咸正選

我地係車迷 唔係夏狗迷！

話就話ban兩個轉會
但大影響嘅其實得一個
大部份冬季轉會都閪 好多隊1月都唔買人
我覺得炒sarri 請個正常領隊就頂得到呢關

車迷冇癮，冇計，大家有眼見
1516，成隊(安除外)由開季去到尾，除咗對熱狗嗰場，都好似季尾抖暑咁
1617，干爹嚟咗，踢咗一季都算激動人心嘅足球
1718，干二焦土，球員有心無力
1819，沙狗來臨，說好了的Sarriball呢？
當去到關鍵時刻，又變番入血嘅防反
平時呢？所謂Sarriball原來就係你交比我，我又交比你呢d足球
1920，世三出走，轉會被bam，球會前景不明......

不過點都撐藍戰士到底!
Come on Chelsea!

先唔理夏狗走唔走先，唔炒沙下季都係踢返呢啲波，搓搓搓然後輸反擊，或者和波收場，如果有得買人仲話可以比時間佢，不過冇得買人同今季唔會有咩分別

好撚唔開心
係皇狗面前要跪地含撚 冇得反抗
賣盤啦求你

我覺得sarri俾唔俾佢買人都一樣咁鳩
買兩個契仔俾佢都打到pat屎咁

豬sir勁過西瓜啦

㩒住你嚟砌

其實就算有得買我都支持炒，佢啲target咩umbrella hysaj呢啲踢唔踢得掂英超都成疑

真啊，豬佬係把握力差啲同慢啲之外根本好洗好用，隻西瓜嚟到暫時睇唔到佢改善到呢兩點，只係見佢都有少少射術...但下季唔知係咪冇得用，不如用返豬佬好過

佢眼中得意甲已經係一個大問題

講真 我轟啲無球走動真係好差 好多時世三都搵唔到人俾

求另一個油王入主，還我金錢足球

我想問有冇巴打試過睇現場?
黎緊5月4想同朋友去睇車對屈仔個場 想問下知唔知可以點樣買?
我見官網可以一個會員買一張 但係如果想連位咁可以點? 同埋想問官網買會唔會好搶手好難買? Thanks

下季高狗都應該走了 拖洲用高狗

Stubhub 同官網其實差多唔多

點解你講野可以咁矛盾
反沙都是on9

好心就唔好吹奏柒頭安啦
1516聯賽佢根本都係垃圾級

Antonio Conte payoff row with Chelsea escalates

Chelsea’s legal battle with Antonio Conte over the former head coach’s severance package could end up in the High Court after a Premier League managers’ arbitration tribunal was appointed to rule on the matter.

Despite months of wrangling between their legal teams, both parties have yet to agree the terms of the Italian’s payoff. Conte was dismissed by Chelsea in July after two years at Stamford Bridge with 12 months left on his contract. The increasingly bitter dispute will now be considered by a three-person tribunal.

This is the first legal recourse for any dispute relating to an employment contract. If either party refuses to accept the tribunal’s ruling, the judgment can then be challenged in the High Court.

The 49-year-old’s lawyers have argued that he is entitled to be paid for the final year of his deal or until taking another job, giving him a potential payoff of about £9 million. Chelsea have countered that Conte’s behaviour put him in breach of that contract.

邊度矛盾

比賽日子唔一定係5月4號，SkySports 同BT未揀直播日子同時間
做咗member可以買一張
想買多張要等general sale
要連位就最好去到general sale先至買

一億

general sale即係現場買?
同埋想問如果官網正常一張幾錢? 因為佢呢家未批我membership我入唔到去睇..

好肉酸
炒人就賠錢啦

閪女人搞到又打官司 又比人bam轉會

General sale係season tickets holders同member買咗額外波飛之後，如果有剩飛會公開發售
要留意官網
有時只有1日時間
但屈仔呢場未賣

邊會有新教頭肯冇得買人情況之下過黎
準備攬住沙蛇過世啦

做咗member可以喺買咗一張之後買extra tickets

祖簡奴域，白蘭斯之流應該得

好似成班 敦倫金mk仔 保險狗
係度啦精神咁樣

唔知個女人識唔識得bargain，Easy Go又好，阿辛斯奧又好，點都交換個進攻中場返嚟吖

ban轉會, 咁點換人？

要睇下佩sir有冇人係fifa做幫幫手開返個轉會窗黎先

白蛇假假地都叫冠軍教頭

如果真係因爲咁樣開返個轉會窗真係好好笑 另類走後門

兩件係皇馬無得出既撚樣，你地寄望佢係車做正d乜

光頭狗應該會用返伊斯鳩
要換人頂龍都係Bale

咪又係高狗咁撚樣

做乜完左場波 反安先出來

仲同皇狗接貨達仔 高狗 btw光頭佬回歸 easy go同辛復活 點會肯放

阿姨踢水晶 好似踢得幾好
下年是咪用佢

高狗唔同，有我認證睇好佢

煙蛇食煙冠軍

雖然鼠仔又買兩邊，不過我都覺得高華狗又唔會廢到垃圾咁，我覺得係戰術同位置問題，佢係冇killing pass同進攻唔識走位，但佢啲控波dribble一流，防守又勤力又做到嘢，我記得首輪贏鏝2-0嗰陣佢啲攔截同控波反搶呢啲做得幾好，幫到隊波打反擊，我覺得防反會啱佢踢多啲
如果干狗上季用嗰件係佢而唔係件巴膠藥膏，我諗應該都可以入到前4

新林伯巴克利呢

西女人先buy 意甲二線 又平又抵博

YES，呢種波底好閱讀球賽能力強既中場到26,7歲左右會好勁！

3隻25狗

漏左quote，
YES，呢種波底好閱讀球賽能力強既中場到26歲左右會好勁！

干狗認真少少教已經前四啦

收嗲啦垃圾

次次一有官司新聞就有人幫干狗洗底
買人閪還買人閪，拎住套咁既陣容兼其他對手有甩碌都拎唔到前四就係佢責任，而家沙狗亦同樣情況，只係比人ban轉會好難請新教練。

最細嘅細佬將會係我車legend

出街都見到我老死奧寶
好靚囝

嗱，我冇幫佢洗底ga，隻巴膠藥膏佢自己都有份話要，只不過暫時嚟睇我覺得高華狗啱打防反多啲或者佢會fit干狗

車區大陸喱出撚曬名

係得柒頭先會互含

車區煎pan

反還反
個陣轉會操作係黑人負責

下半季排鳩陣 場場死老豆樣 冇得入前四佢最撚大責任

條友反真里奈反到無晒理性
買幼齒呢d女人識閪咩 剩係負責deal錢銀野咋嘛

希望下季借到山狗同換到Bale番黎頂住先

Cheveton

下季右閘AMPADU 左閘剋臣奧袋
左右翼韋利安+美國仔
買返個高效前鋒我地魔翼安數據自然好好多

都註冊唔到

真心問有冇球隊試過ban咪上訴
屌你老尾一個月唔夠就撒回

Thorgan 有講車需要佢佢一定番黎wo

係車冇叫關佢咩事

主帥沙里直言夏薩特轉移球的速度太慢，儘管這位比利時球星在上場比賽補時階段幫助藍軍扳平比分。

沙里sick ball
妹波特

其他兩隻軌自己唔用姐

三弟都怪唔用？

呢個係事實 最唔願意配合嘅根本就係夏狗 佢受訪都講到明：我踢法係咁 唔諗住改變

今夏季個轉會都廢到

老啦要停低再起動先過到人，球權又大
其實佢先係最打唔到sarriball 個個

都叫做全力幫沙狗買契仔

自從條臭閪話事之後
有邊次轉會係唔廢過

又未係油王自己出手
靠臭閪8月都未必有領隊

夏殺特，dc9，簡迪

賣世三算啦 還定都唔係爭冠 前四
浪費晒世三

食少啲煙啦，睇嘢越來越慢…

世三同黑世三都係玩波撚黎
拖撚慢曬
要玩波撚淨係要世三就夠
另外一邊翼搵隻跑狗根本就得
最可惜柏度回左塘
睇下下季美國仔可唔可以係幾個圍住世三之下做到野

仲有中場問題
三個冇創造力既中場
唔可以怪沙狗出波牛
波牛創造力點都大過高
雖則迷高狗 想佢頂舒服個位 但下季沙利教既話一定仲係用kante+jorginho
希望切生生性性成到材

當年3-1鏝夏神半場起動都爆到入禁區入波
岩岩場決賽爆廿米都無已經俾人追到要回返對住回曬防咁射

昔:

今:

希望切爾西傳奇亞紮去到馬德里日日都m記加大
把最好的都留給我們！

其實3核個陣有馬達，奧斯卡一齊 hazard 真係幾好
雖然間中會塞車
但3個都唔會死hold 會係咁走位
之後賣走晒d 人 乜都要靠自己
依家冇人做波比佢
養到球球都係拎波諗自己點去

咪玩啦
波牛創造力

好過其他三個係事實喎

波牛俾直線係最好個個不過俾到前已經甩左波

切>>波牛（小組）
Jorginho>>波牛（全場）

唔好玩啦，已經唔係同一個人追

切破密集幾好
上場狼隊縮得咁後
佢幫車仔搶返唔少攻勢
斬波做支點仲好撚過西瓜

佢有以前咁快過撚左啦
俾波又唔夠獨又打唔到攻中or false 9
能力上已經跌緊最多咪打到30歲
理性上根本依家傳£100m係good deal

沙狗擺佢同西瓜打前鋒好過

食得漢堡多
干地軍訓期應該係佢身體狀態最fit嗰陣
但成日hea

我都覺得夏狗既態度同生活習慣，30歲之後會跌

但依2年係佢高鋒，100m都唔會買到一個英超更加唔好講歐聯

我唔覺得我地拎依100m可以買到同佢同級既球員

屌老鼠成日間中講高質真話

連高華錫都唔比你,回收番

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Thibaut Courtois' future at Real Madrid is uncertain after Zinedine Zidane, who moved to block the signing of the Belgian during his previous stint in charge, returned to the club. (Independent) #RMCF

我係玩尻你，問你死未

Kovacic = 雞肋
有錢買個識射波、助攻勁既中場中好過啦

流流地，施丹block個件係kepa

我唔覺得施丹會為拿華斯依件回塘矮龍棄用傳奇古

始終如一 都係個個夏神

翼我地大把
現代足球閘位對進攻咁大幫助反而要追世界級閘
今季打到咁兩閘位都好大關係
唔通下季真係仲旨意azp打進攻足球咩

除左堆二線貨
有邊d識射波、助攻勁既中場中
西女人會傾到返黎

100m買到咩?

依家世界最勁個兩閘

kimmich+Alaba ，我諗100m點都買到隻神閘

但你100m唔會買得起夏狗lv既球星

得罪講句 28歲幾既夏狗跌watt都跌得幾勁 上場唔計最尾果腳神來之筆 成日拖波上腳扭失 之後又唔追波 唔走位 反正佢想去皇狗唔肯續約 價啱即放 比d有passion既後生仔上場效果可能更好

有心改革未必要買翻個巨星先得嘅
個個都要就曬佢球霸咁踢影響曬個form
閘真係最迫切依家進攻太單調唔立體
係人都知你傳到最尾都係要俾hazard停係到扭
如果做到球權平均啲都唔洗打到依家咁辛苦

越吹越大
就黎講到世三行唔郁
唔諗下邊個帶波反擊，前場單人突破
都諗下上場點解唔洗輸啦

成場甩幾多次decision又慢

Hazard’s crucial G/A this season:

🅰️ 3-2 v Arsenal (+2)
⚽️ 2-1 v Newcastle (+2)
⚽️⚽️⚽️ 4-1 v Cardiff (+2)
⚽️ 1-1 v Liverpool (+1)
🅰️🅰️ 2-0 v City (+2)
⚽️🅰️ 2-1 v Brighton (+3)
⚽️⚽️ 2-1 v Watford (+3)
🅰️ 2-1 v Newcastle (+2)
🅰️ 2-1 v Fulham (+2)
⚽️ 1-1 v Wolves (+1)

Won 20 pts!

馬達

Hazard & friend

Suarez 咪仲勁單天保至尊一場入四球tim
走左有乜影響

真係好肉酸

人地賣古天狗買到隻沙拿返黎

我地賣夏繼續用安柏度，我真係睇唔到有咩希望

如果話搏一件20歲係多狗都無正選既美國狗同得18既cho既我無野講

佢走左痢狗沉撚左幾耐啊

hazard&kante fc

佢講個啲廢話 人人都識講

車 根本係世三朋友隊

無左世三 屎都無得你食

靠安真係on9

支持傳奇巴西戰神 奧斯卡返嚟頂走隻無腦賤種畜生巴克利

好想要Kai Havertz

19歲德甲已經10+5

新dele alli

尼日利亞施丹

尼日利亞c朗

加納艾拿巴

成班白痴閪山草藥up得就up
唔係夏狗 去左護級區啦

有時真係唔好怪古狗25口臭
車迷本身都係一沉百踩嘅生物

無世三= 狼隊 愛華頓 李城 韋斯咸 屈仔 之流

其實傳奇古算係咁

佢係奶皇狗袋底刷鞋姐

基本上佢無講過車仔壞話

利華仲有隻Brandt幾好

幾型

夏域斯高一班 真心

Kante先係true blue

Real Madrid boss Zinedine Zidane wants Chelsea stars N'Golo Kante AND Eden Hazard

Real Madrid are considering trying to sign N’Golo Kante as well as Eden Hazard from Chelsea this summer.

The Liga club, who reappointed Zinedine Zidane as coach yesterday 10 months after he resigned, have already been in touch with the Blues about their desire to buy Hazard at the end of the season. But it is believed that Real are also keen on Kante as they look to rebuild their squad after a disappointing campaign.

Kante is regarded by many as the best defensive midfielder in the world, although he has been playing in a more advanced role under Stamford Bridge manager Maurizio Sarri this term.

The French World Cup winner became Chelsea’s highest-paid player when he agreed a five-year contract worth £290,000-a-week in November.

Chelsea will be reluctant to sell Kante as he has become a vital member of their squad since joining from Leicester for £32million in 2016. But after Real’s three-year reign as Champions League holders was ended by Ajax in humiliating fashion last week — plus their poor title challenge — the Spanish club are determined to bring in some fresh talent and Kante’s name is on their wishlist.

黑人加翼鋒
我地有第2個人選賣比佢地

夏9走左，一開季贏幾場波，跟住就有張相who needs Hazard

你放心,肯定唔會,連輸幾場機會仲大
夏天冇得買人,用呢堆柒頭皮 + sorry ball
你睇埋我果份

如果輸幾場咪變左 we need Hazard

皇馬300m全數過比車打包夏神簡毒啦 西女人成為最後大贏家

odoi 真係幾好波 希望佢肯續約 頂到夏9個位

光頭佬傻撚左？一嘢想拆我地骨

佢唔肯教我轟都唔怪佢 佢竟然食頭草搞番轟轉頭

沙利：簡迪和夏薩特都不適合我的足球，我要舊部就ok

拿玻轟

要佢呢一刻甚至兩年內頂到夏狗係不切實際
CHO唔係包皮

kante邊隊唔想買 由佢吹
真係未撚驚過

PSG都買唔到佢
鍠點請到佢

人地係高普,車係沙sir

一億都唔放,寧願一年free走

油王學佩雷斯啦
打比干地和解
再比三億佢重建
賣走班搞事

Ok. 首先 要炒左marina

條女唔做雞幫補就即炒

油王醒水賣盤算啦咁

係安

得番安一個撐住

波牛左中場出身
又踢到攻中防中
根本占士米拿2世
係軌吹到一文不值

垃圾冇資格叫true blue

夠啦

回家好嗎

好正 成隊車 得番d二線
同 二線扮一線

巴克利根本全方位地廢
唔係打得多位就值錢

如果打多得位就值錢 你落修頓搵啲阿叔仲打得多位
前中後 同你守埋龍都仲得

用筆錢買哂d拿記人返黎

唔覺得佢好撚廢
但就好撚普通，唔會有太多寄望
但通天佬倌其實好撚有用
一隊波絕對需要一個穩定既萬金油

啲人成日話人腳拖累煙sir,
仲話世三搞到踢唔到sarri ball,
宜家徹徹底底比沙sir試一次都好
不過睇款都係最後搞唔掂,最後買埋成手意甲垃圾

買我地雙核不如正接同油王斟斟佢成隊買埋啦

下季收回摩西斯 巴卡藥膏 巴舒亞伊 應該唔洗降班

收黎有9用 冇拿玻里血統 全部out

雲真高其實試唔試得過？

做埋賤種衛星球會

拆我地骨
夏狗走 高狗又無得買
Bam轉會無得補強
無教練黎焗睇sorry ball

搵morris將隊波當u18咁教算啦

無人知

試唔過
有切仔一個玻璃人唔夠
仲要整多件？

摩西正選右閘ok?

有無ching好掛住達仔

一傷就傷成季，踢撚到美斯咁都冇用啦

嚇撚死一碌車ig以為安死左

Willian on #HeHatesTottenham song: “It made me laugh! It's a funny song. It's about the history, although it did not happen exactly like that! But the affection was good.”

Mourinho: “It is a reason of pride when a club where you worked before wanted you to come back. The only moment where I had this feeling was with Chelsea, not with Real Madrid.” (beIN)

摩狗

鋪路三進宮

笑死

Proper filter

卡勞d相

連登車迷: 賣出去唔會蝕

所以good deal

藍色青春風暴

我車下季中場

雲真高 pasalic
bakayoho

死廢中R唔到皇狗份工

我夏唔走機會率有幾大

According to Mediaset, Kovacic will ‘certainly’ not be coming back to the Spanish capital after his loan at Chelsea, following the return of Zidane. #CFC #RMCF

Conte back
Marina Willian Luiz Out

夏換bale = 比人搶走碟食緊嘅乾炒牛河 換咗碟狗飯你食咁

同香港獨立差唔多

下季陣容岩哂daddy教防反
有強力中鋒豬腦快翼安加奧狗美國仔掃蕩王約高加簡迪
係條後防差d

Emerson: "Hazard is on another level, one of the best players in the world. I personally cant see him leave but anything is possible in football. Just like Chelsea fans - we are afraid he can leave, but I still believe he will stay and we really want him to stay" #CFC #RMCF (Sky)

潮流興教頭回巢
睇怕下一個到摩sir

去熱狗

佢解約金咁鬼多 食過世乜都夠啦

2nd choice好似國米

卡勞=黑客=.=

經過尋晚已經打定輸數
全世界都只係等緊佢簽約一刻

我迷安

光頭狗含撚死

光頭狗俾狗屌死🙈

🐵🙈🙉🙊

G

光頭狗唔返去皇都可以幻想下夏留低
而家

Chelsea could make Hazard see out his contract, but that would risk angering a player who has given his all for the cause for seven years as well as losing out on any revenue for their prized asset. (Standard) #CFC #RMCF

幫夏狗整定車頭相未？

真係幾尷尬
唔係ban嘅話一定放佢走

完約放生 到時

世三走之前續一續約好喎

[沒世三 點撚算Chelsea] 車路士球迷 Thank you Hazard 討論區

次次講依句 續到40先比佢走

佢都28歲 英超又拎過2次
去拎西甲同歐聯 我諗冇車迷會怪佢

1001

995

996

997

998

999

1000